尼馬=呂布 卡雲尼=華雄

丹尼爾=張遼

哦

有冇關羽

張飛留左俾邊個咁？

無人有睇火鳳?

橙

沙維 = 華佗

呂布 = 伊巴